有冇巴絲見過書局既工?

見工會問咩野問題?

你唔係女嘅已經唔洗諗

我見到有男仔返wo

咁既咩?

之前考完dse番暑期工番過
幫人汁教科書，又有得去學校派書

見工問既都係大路野，有咩興趣
點解簡呢間唔簡第2間
都係頹in

有冇人知三聯parttime幾錢個鐘

大眾 $38 （供參考）
應該都係咁上下人工

咁少呀

人工 $37 商務 唔做好過做
建議入紀律部隊 人工 最少三倍

有冇人見過